- "Api Pokemon Ana"

 conocimientos adquiridos de JS atacando a la API de Pokemon.

- Tareas a realizar:

1 Petición fetch → listado (commit)
2 Pintar el listado con interpolación(commit)
3 Maquetar el listado(commit)

- MR to master desde develop

1 Detalle si es posible fetch / sino pasar el objeto y maquetar el detalle
2 pintar el detalle con interpolación(commit)
3 Maquetar el listado (commit)

- Instalación del proyecto / Arranque Proyecto:
 npm i, npm run build, npm run dev
